★ 【蝗蟲話之你】沙田城門河滿目瘡痍 大媽舞照跳

城門河兩岸亦有大量共享單車混雜樹枝雜物，被吹成一團，如同共享單車墳場。有清潔工人指，她連日常工作的工具都被吹走，面對一片混亂的現場，根本不知從何開始清理。但即使環境再亂，有一件事仍是雷打不動，就是高聲播放音樂、在廣場跳舞的一眾大媽。

none care u，我理你

對佢地嚟講
Feel like home

All block 老貓

thx

咪同番工一樣

Why 四獸咁講你唔會話thx

賤種

they are evil

need kill

四獸係代表正義

X2

Slave

阻撚住人善後

今朝經過文化博物館
有三條大媽坐晌棵倒塌左既樹幹上擺晒pose影相

冇人理你，我幫你推啦

攞景兼贈慶
在黨的領導下 白事變紅事